(突發）盧偉聰交代popo 被斬

紅底01 live!!!!‼️

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

剩係得01

錯手 負皮左，
我都想知，
如果係大單野，
點解得紅底 01有出